其實你哋咁追求正音正字

點解唔捉埋「岩」「訓」嗰啲字
雙重標準

不嬲有人捉

岩你老母呀

有人捉喎

最憎係見到「尐」

點會無人捉？平行時空？

咪玩啦上面
打呢啲嘅人我敢講有8成都冇人屌啊

之前速成冇得打"啱" "嘅" "咗" 呢d香港字
唔同平時俾人屌開果d 吾系甘牙 5p字/火星文
唔識就唔好亂咁屌啦柒頭
咁都分唔到既一係小朋友 一係新移民

吾系甘牙 同 唔係咁呀 都係第一頁就搵到
一樣第一頁咁方便點解唔打正字？

啱，嘅 呢啲要搵多好多頁
用岩，既 黎代替好合理

依家就屌你

其實點讀點解？

啲

好mk，但呢個字係咪先正確？

唔係讀 啲 亦唔係同一意思

係d人亂鳩咁傳

呢個post 巳經可以完了
保得住繁體字都偷笑

o岩,o既咪幾好

開po就話冇人捉，有人比圖出嚟你就話8成人，你玩撚埋我嗰份

返屋企瞓啦你

讲德巧